請問其中一條呔慢慢漏氣係咩原因

換左新幾個月，最近發現每次打完呔氣，其中一條啲氣會漏得特別勁，又見唔到插住釘
仲有咩可能

隻鈴嘅鈴邊賓左忽 如果係嘅話d氣會暗流

車軚打氣個喉咀都有機會

番簡水噴呔
有噴緊氣會吹左泡泡出黎

二手車條鈴花花地
原來都會漏氣 有咩補救方法

用番梘水噴過，冇事

有噴，呔同氣咀都唔覺有泡出來

成套換左佢啦屌

邊有咁多錢

賓左你想點救
嚴重嘅咪換個隻鈴囉
唔嚴重就由得佢啦

鈴邊漏，打氣咀漏，或者舊口漏